 index.php  - это публичная часть сайта
 
 /admin - это доступ в админ-панель
 
Ответы а вопросы:
1) Горжусь всеми своими проектами, они дают мне профессиональный рост
    самый последний крупный проект - создание виджета для продажи билетов
   
2) Yii2 - усиленно, kohana, laravel поверхностно
3) В сети, если не нахожу обращаюсь за помощью ИИ
4) Документацию не веду, знаю что плохо, но руководство требует быстрый результат
5) unit-тесты не писал, только теорию читал
6) сложных проектов небыло, все они так или иначе завершались
7) я таких не вспомню
8) код-ревью делаю постоянно, как свой так и за своими коллегами или предшесвенниками
9) тим-лид это новый вызов в моей карьере, а вызовы я люблю